打劫金鋪好似仲輕罪過暴動

cls

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

當年葉繼歡持械行劫都冇而家咁大陣仗

打劫金行唔會威脅到佢嘅政權，難聽啲講，連環殺人殺一百個都威脅唔到佢嘅政權

the retard gov

因為佢驚人多

咁要睇你殺邊個